[整合/懶人包+ 有新片]港大偉倫堂欺凌及性騷擾女宿生事件

我地都係某年住過偉倫10樓嘅受害者 見到GY絲打個post 諗左好耐終於決定要企出黎 都預左比人秋後算帳 再下面就係GY絲打post嘅整合

首先就係hell o
有個環節叫floor time(要fm做小丑去娛樂同層大仙)：
1.人生攻擊你生得肥/矮/做過嘅柒事等 再用以上嘅野黎幫你改仙名 係hall就只可以用仙名自稱
2.颱風打8號逼我地係海邊淋雨,食風,fm要訓係沙灘再比大仙坐上去（人肉沙灘墊) 等等
3.要做侮辱性嘅drama e.g.扮狗,其中有個fmA要扮部電話 而另外一個fmB就要扮打電話 用手禁fmA嘅私人部位(胸,下體）

再黎就係樓o同絲打講嘅差唔多
另外fm要整fm poster貼到每一層樓board
而衣著同slogan都係N大仙要求
後尾有女tutor驚佢嘅細路睇到學壞 捉左十樓傾計 但最後冇下文

最後就係重頭戲偉倫節啦
每一層樓都要做performance/拍片
最投出邊層最好 精華有：
1. Fm被推落HKU荷花池 啲水係非常污糟
2. 男大仙扯開十樓女hallmate衫(露背+真空) 係背上寫字

當中有人好似我地咁頂唔順選擇quit 亦有人加入施暴者
可能有人覺得好正常 露下背姐咩年代啊
我地只係想只係想各位fm入hall之前諗清楚自己係咪真係接受到上面嘅嘢
唔好似我哋咁做左先後悔就算入咗都要quit hall呀

GY 絲打
懶人包：我喺HKU偉X堂住嘅一整年不停被樓友同大仙欺凌，身心都受到好大嘅壓力，啲大仙會不停對我哋提出好多無理嘅要求，例如為咗Hall Festival條片出位，不惜趁Freshmen瞓緊覺用一桶水淋醒佢，同埋逼Freshmen半裸拍片。啲大仙喺更多嘅時候為咗自己嘅利益會對我哋強詞奪理，我作為一個Freshman只可以敢怒不敢言，喺呢一年入面我受咗佢哋好多好多嘅壓搾，希望今年新入HKU嘅Freshmen喺決定住呢間Hall之前諗清楚啲自己係唔係適合呢一間Hall。

樓Orientation無意義嘅體力勞動：
- 喺冇錢同埋冇水飲，幾個Freshmen得一部電話嘅情況下，兩個鐘內跑上山頂凌宵閣自拍Send返俾大仙再跑返落HKU

- 再做一系列體能運動，例如青蛙跳、喺好𠝹手嘅磚地上面做手推車

- 廿秒內飲哂一罐可樂，飲唔哂就要將飲淨嘅可樂兜頭淋哂落自己身上

Hall Festival期間剝削Freshmen休息時間，日以繼夜，夜以繼日拍片、剪片:
- Freshmen喺HKU Info Day 已經要幫手企Hall Booth，夜晚佢地仲逼Freshmen要去唔同地方拍片拍到凌晨
(HKU Info Day當晚凌晨兩點先喺蘭桂坊拍完，第二朝五點就要起身去鴨脷洲繼續拍，之後仲有幾次晨咁早去其他地方拍)

- 大仙完全唔會理人第二朝要上九半堂，就算你冇份入鏡，你個人都要出現。

- 唔洗拍片嘅夜晚，唔係影相影到凌晨一兩點，就係就要剪片

- 一剪片就會由夜晚剪到凌晨

- 試過大仙由夜晚十點開會，開到凌晨四五點，第二朝八點繼續開，但係其實大部份時間佢哋都只係喺度講是非，就算你冇野講，你個人都要出現，唔會俾你去休息。

性騷擾：
- 為層樓條片出位，強逼Freshmen拍半裸片，喺Hall Festival有男hallmates在場、眾目睽睽下公開播放 ()

- 慫恿男大仙借醉抽Freshmen水

踐踏Freshmen自尊：
- 叫原po幫手剪片，無原因地話人剪得唔好，同時又要原po繼續剪埋其他片，最後甚至睇都唔睇就唔用人地花好多心機剪好嘅片

- 明明大仙自己有電腦，但又借原po部MacBook去剪片，仲話人地MacBook好慢好廢，仲好大力打落個Keyboard度

- 釘空置單位notice落原po個床位，表示佢哋冇當過個原po住喺呢層樓度，個涉事大仙一開始否認有做過，仲賴係清潔姐姐做，事後被人踢爆，扮自己唔記得有做過

- 為咗Hall Festival條片出位，趁一個Freshman瞓覺倒一桶水淋醒佢去拍低其反應
()

封鎖消息：
- 唔逼Freshmen向其他樓嘅Hallmates講佢哋對Freshmen做過嘅事

其他Freshmen扭曲原po說話再報串：
-前一晚凌晨一兩點先拍完片，朝早五點就要喺Pantry集合整早餐賣，原po同大仙講過一陣仲要上九半嘅堂，但要原po留到一點先走得

- 原po只係同其他Freshmen呻攰，班人就扭曲同大仙講原po好憎個booth，原po亦因為咁俾大仙鬧

不負責任，Freeride樓務，仲推晒落原po度：
- 本身應該5個Freshmen要整樓Tee，除咗原po外，其餘4個都Freeride，原po搵佢地幫手，佢地就已讀不回

- 原po俾人jam嘢，個賊仲整污糟個雪櫃，班大仙無查清到底邊個整污糟雪櫃就逼原po一個人洗雪櫃，全部人仲喺個whatsapp group入而批鬥原po

- 原po反抗就無預警被佢哋踢出whatsapp group

- 事後不斷做小動作整蠱原po，例如：搣咗有原po樣嘅門牌，喺樓白板畫晒除咗我之外所有人嘅樣，收埋哂Pantry公用嘅煮食器具

出爾反爾，講大話，無口齒：
- 應承會俾錢原po訂樓Tee，結果走數，仲逼原po出錢墊支

Claim錢走數：
- 叫原po幫手俾住錢訂樓Tee，又話第二日會Claim返俾佢，結果走數

- 淨係Claim錢俾其他4個Freshmen，唯獨唔Claim返俾原po

- 原po quit咗hall後搵班前樓友Claim錢，班人就用好多唔合理嘅理由推，唔肯還錢，仲屈原po無交樓費

私吞公款：
原Po交咗出嚟嘅樓費被班欺凌者私低下分晒，一蚊都冇俾過原po

財政混亂：
- 收完人樓費，又無法提供樓費嘅收支表，亦唔會講成年收咗咁多樓費拎黎做乜

- 啲數唔清唔楚

Warden同Tutors無心幫助解決事件：
- 原po一早喺5月同warden講有bullying，6月頭寫信俾warden，

- warden無任個實際行動去調查/解決件事，淨係問原po想唔想轉層，但無慮到轉層會帶嚟嘅尷尬問題，

- 原po再搵佢講關於層樓未claim錢，佢就已讀不回

- 7月原po同前樓友私下解決唔到claim錢件事，再次寫信俾warden，佢淨係派咗tutor跟進件事，但tutor了解完亦已讀不回

- 原po喺連登開po後，warden同tutors突然以唔同途徑不斷搵原po，向原po施壓，意圖撳低件事

- 言語中唔承認偉倫堂有欺凌，屈係原po自以為有欺凌，係原po接受唔到舍堂生活，唔關佢哋事，仲話被欺凌係學習嘅過程嘅種種歪理，包庇欺凌者。

原po前樓友企圖抹黑原po：
- 開咗個平反post去抹黑原po，一嚟就公開原po個名同相

- 話平反但又理據不足，兼選擇性回應原po講嘅嘢

- 企圖帶風向，但被一眾巴絲踢爆

- 仲拎發夢光環，但其實當日根本無任何活動

偉倫堂不斷Delete Facebook專頁同Instagram留言：
- 有巴打喺偉X堂Facebook同instagram嘅留言被delete

- 偉倫堂關閉咗Instagram留言

其他巴絲：

面白い 巴打:
話說今年偉倫堂hall莊都係不撚知所謂 香港呢幾個月發生咁大件事 作為hall莊 無回應不特止 全部人都活係平行時空 班狗放左八百幾粒催淚彈個晚 佢地竟然仲係hall drink去到朝頭早七點shame唔撚shame阿屌哂你地班仆街

同學各位找郭位 巴打：
睇返之前偉倫堂PINKY單野 我發現偉倫班仙好鍾意偽造證據
但又唔夠專業 比人踢爆左之後就一直潛水唔出聲
WL你班大仙一定搵緊邊個有份唱衰你
Catch me if you can

台灣電影節 絲打：
就係有階級制度 大仙可以恰9fm
Year1住過偉倫 想當年極力反抗仙制係hall臭哂朵
長年俾樓友西 啲大仙經常性洗腦話係我性格有問題

話自己係想磨鈍問題fm既錂角 合理化自己欺凌
唔好問點解fm唔即時還拖屌7佢地 fm係要自己企上台俾好多人盤 (MO>60人 樓O>10人) 莫講話屌 你講野唔啱聽就廿條友咆哮"order"你 逼你即時收皮 人多蝦人少
唯一辦法就係轉身離開 鎖埋房門訓教 好後悔18歲既我唔夠薑咁做
其實間hall得大既1/3係仆街大仙 其餘都係正正常常想有宿 有好人 不過沉默同唔關自己事
試過ff上莊改變嚟個垃圾制度 俾上莊西到hihi
住左一年頂唔順quit L咗 先發現大學原來可以咁美好
同班痴線獨裁狗住影衰我 影衰hku

利申: 住女層 識whatsapp screen cap個啲人
女可以比男層更仆街
/
我以第一身 接觸嚟班閪大仙既經歷話你知

大仙係永遠唔會覺得自己有錯
佢地會同反抗既fm講: 當我地個個都覺得你性格有問題 就一定係你問題
但係對於外面好多抨擊hall cul既人 佢地就會一副林鄭既咀臉 話係你班刁民唔明白hall cul
都有年中有唔少fm被洗腦成功 被馴服不得止變到一齊閪fm
間唔中講埋啲心理變態野話當年俾人仙得仲勁

大仙係同hall cul已經上左神檯 留得低既人一係配合唔出聲 一係一齊閪fm 成班圍圍喂話人刁民 點會覺得自己有錯?

佢地MO有條特別問題留俾所謂最worst的fm: 你覺得偉倫堂有無仙制? 成間hall會落嚟睇嚟個fm 點仆街死
fm一答有就會當場俾20-30人屌到反艇
當年小女子答左有 當場俾人無間斷咆哮左3粒鍾 思想教育我要答番無 要道歉加承認係我性格問題導致俾人仙 唔肯就繼續俾人屌
其他fm已經坐左22粒鐘俾人無限屌完 唔會有人夠膽幫拖
之後入房打俾中同喊左兩粒鐘 我啲中同聽到啲喊聲以為我係hall俾人姦左

btw唔好拉成個hku落水
好肯定話你聽 唔住hall既人大部分都屌7 hall cul on9的 hall內亦有人不齒

利申: 捱左1年quit 識到hall入面既好人
覺得自己 最大成就係無同大仙同流合污
[文長慎入，有圖] 港大舍堂欺凌Freshmen

[文長慎入，有圖] 港大舍堂欺凌Freshmen (2)

[推到hall狗公開道歉] 港大舍堂欺凌Freshmen 2

港大偉倫堂欺凌Freshmen 單嘢終於推上蘋果 支持受害者GY！

蘋果日報：

港大偉倫堂爆性醜聞 女宿生控訴遭要脅半裸拍片「陪酒」

屢遭高年生「小圈子」欺凌 女宿生決退宿割席
[url]
[/url]
稱向偉倫堂導師投訴獲覆「舍堂生活就係咁」 被欺凌宿生冀港大正視事件

.

利申：本人唔係GY 絲打 只係見識過偉倫某層有幾狗

其身不正
如果佢地有份反黑警就真係幾諷刺

班仆街真係唔係人嚟

未睇先推

push

笑左 偉倫人幫手反政府強權制度但自己施虐比其他樓友正一假撚

肯定扮野，假撚到

仲要扮到好似好關心咁要去取消touch camp

根本係因為無人報佢哋個camp先局住扮關心政治話唔搞
有心唔搞都一早好似u hall咁reg day前已經話唔搞

淨係睇片都覺得好癲

大學之恥。反送中就修心養性啦dllm

推

間hall 十樓班人欺凌FM固然仆街
但warden 同tutor 就更仆街
一開始應管唔管
宜家件事曝光又想騷擾受害人
一定要推到再上報!!!

今時今日大事大非仲掛住玩ocamp

咩年代仲係hall扮老屎忽

推上報都仲可以咁串嘴 warden好波！
成間hall都閪到咁
上樑不正下樑歪

偉倫年年都有新野

幫推

利申 以前住咗三年傳統hall
完全冇WL嘅問題
係咪我間hall太正氣

介唔介意透露邊間?

垃圾hall culture

我地係有send過email同打電話去學校
佢地第一句就係"就咁睇都係玩過左龍姐"
我就知投訴都冇用

我果間都好正常
利申都係住足3年

from床蝨戰士巴打

自推

好同情你~
你quit 左hall 未?

既然warden tutor 學校都唔想理
惟有幫手再推上報!

真係唔知點解咁癲

WL你地班垃圾肯死出黎未?
人地689都話鳩你地啦

以為大聲就係威

其實住hall唔join呢的活動唔得既咩

唔推唔係人

Push

// X事前目睹有新生因不願配合拍攝，被大仙當眾喝罵，更明言會「畀佢0分」（不獲任何舍堂貢獻分），意味若拒絕拍攝來年很大機會不獲宿位。她在宿位壓力下，選擇屈服。//
Apple daily有講

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔join咪bully你，下年你都唔使諗住有hall住

班大仙好有潛質做警犬
以為自己有特權

quit左啦
絲打多謝你

Cls

痴線⋯⋯

有朋友知道曬呢啲都話yr2要入 乜心態

唔join咪俾人喺你嘅contribution度評你0分
下年唔駛旨意有得re-admitted到

受虐傾向
遲啲變埋堆hall膠大仙一齊恰fm

都唔好講下唔下年個宿位
係以後都可能俾人針對無好日子過

原post最後報警未

佢淨係去左幾日o camp，翻到嚟就係咁仙人

嘩~~~~~~
果然學好三年, 學壞只需三日

報警撚有用咩

咁佢好啱偉倫
唔好放佢出去其他hall害人

up

推上報！

之前聽講過
原來係真
絲打希望你加油 同欣賞你咁勇敢講出尼
bully呢家野可以令人有好大心理陰影

On9到震

我有叫佢去偉倫 佢又唔想喎

國難當前 呢啲wfc

請各位善用不推文回覆 等多啲行動post上

識啲偉倫妹都幾好人幾正常，原來返到hall臭八婆

多謝你
出post只係唔想見到更多受害者

收皮啦 上曬腦
你就wfc

HKU 幾個Hall都有呢d問題 年年都有新聞爆
年年都有人中招

Wfc

絲打加油 支持你講出呢

偉輪專出狗

push
on99 hall文化

d link死咗

之前有個姓胡嘅背住條女周圍識sp 食完女又周圍講 又成日玩尻笑尻啲freshman 偉倫真係垃圾集中營

偉倫啲人gpa極低 0.00都有
點會有公司要 咪唯有去做狗

行撚開la 我係要推 吹鳩漲呀

推支持 絲打講出真相
個d所謂國難當前WFC 既人真係食撚屎大 受害者唔係你 你就欺欺然係度要求人忍受， 你同藍絲有乜撚野分別

屌你老味咩 依家個撚個都忙到仆街 仲要搞單咁既野

好對唔住我地Hall出左呢啲廢柴 想同咁多位有hard feeling既細仙講聲sorry
希望大家屌完繼續專注推行動post做好文宣
呢班活係自己世界既柒頭無得救 唔值得曬時間

利申 偉倫 發夢消防隊
唔係個個住偉倫都係仆街嚟架

入去俾人蝦 還手 打撚到冇人夠膽搞你 完

個問題係係hall被欺凌既多數都係女仔，都係比男hallmate性欺凌。用女hallmate做性幻想對像，大仙身份逼班女仔影有不良性意識既pub, 玩game要用到女性既身體部分，甚至接觸佢地既身體。佢地以為自己係1.男人2.大仙就可以對班女fm為所欲為，響各層面上侮辱女性。hall culture都咁撚多年點解到2019年都仲有受害者而且件事情係咁過份？到底hku點做野，偉倫呢間出到名垃圾淫亂既hall又點解可以咁多年都冇改善過？舍堂本身就唔係比住得遠既人住已經係好唔make sense, 仲要比一班日日性幻想及侮辱女性既垃圾住。推到港大要回應同改革社堂文化，以及嚴懲迫害者。屌你垃圾偉倫。

港大hall幾時都咁垃圾
每年見佢地拉人去住就想嘔

冇計 投訴過冇乜用

賤

入去打醒班撚屌work唔work殺一儆百 以儆效尤

on99

推到仆街

就算投訴成功 都只不過係道歉同quit人
啲垃圾hall culture仍然喺度
仲有warden同tutor 自己人睇自己人
根本收生同比宿分嘅權力唔應該交比學生

各位hku fm冇再俾人呃入去 見到都心痛

入到大學都咁on9

港大淫賤分+1

仲要係港大
讀得大學入hall之後上埋樁個d，女既雞男既厹，事實勝於雄辯阿～

起左班仆街底未?
有冇圖?

俾我再見到blame the victim班仆街 見一個block一個

偉倫不嬲都係垃圾hall 不服來辯

起哂所有恰鳩人既仆街啦

fm 考慮清楚先好入ocamp or hall
stand strong, 唔好人跟你又跟
大學生活未必有你想像中咁美好(如果你係清流)
睇住身邊啲人挽ocamp，扮黑警打示威者，挽得咁開心，真心嬲
另外，真心覺老鬼/大仙呢個文化變咗欺壓他人嘅遮羞布

嘩屌你個閪呢個核彈正呀喂
就算依家我逼你班大仙跑上凌宵閣再碌返落WL 一定無人話我唔岩

其實已經係欺凌
係一個個行為玩到你最後無條件服從 佢話乜就做乜

咁多女女玩咁正

其實好多人話唔明點解黑警咁冇良心
睇下大學啲o camp就會明白團隊可以點樣扭曲一個人嘅價值觀
咁耐以黎爆過咁多單都仲堅持話係傳統/文化冇做錯

尾三

做做下 大大聲屌你 呢個姿勢得唔岩呀
巴打我驚你今日屌完 聽日失聰

推 唔清算班撚樣學咩人做大學生

年年都有問題出現，你話唔係制度有問題都無人信
成日話係專重傳統唔改得，咁同政府講監警會行之有效有咩分別。
佢地tutor 唔做野，可能各位受害者真係要行出黎搞搞佢

挽你老母

成間hall都係襟兄弟 小心有病

屌你啦 係都聽唔到野先 都未有愛滋啦

實在太淫蕩啦 自己住算啦
入hall一係組隊掃蕩 一係俾人玩
太醜惡啦
我諗班友覺得就算出面打緊仗呢
都唔會打到佢個hall

唔講都唔知咁亂

咁垃圾嘅文化

仲未有人起底？

偉倫狗嗰日冇任何活動都可以話自己發夢就咪撚扮關心時事啦

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

真心想問點解差不多每次發生呢類型事件嘅都係港大？

國難當前，班友仲可以若無其事咁享受自己老屎忽地位

其實乜撚野叫大仙、樓友？
hall tutor , floormate?

大仙= senior student 即較高年級的宿生
樓友=floormate =居住同一層樓的宿生
Hall tutor= 係HKU讀post grad嘅學生 負責處理投訴等等 多數會會比返自己hall嘅人做

Pish

偉倫出名淫賤hall應該冇港大人唔識

係睇幾時上報

前偉倫堂宿生表示得啖笑

佢地滿腦子都係滋擾人地又毫無建樹既活動。例如要人赤腳離地爬牆爬過條走廊(戈陣爬到爆哂缸)，仲有食完蜜瓜輪流掟瓜皮落街，成日鳩叫就不在話下啦。

仲有班撚屌大仙，比我屌兩句就縮鳩哂，靜係敢喺goop匿名屌我柒撚到

究竟大學比咩人讀

利申，我諗所有偉倫堂上年既宿生都識我，唔怕出黎相認喎柒頭皮大撚把傻西mon緊post咬牙切齒揼哂春咁

再改

Evidence就真係冇啦換左手機，不過講到柒，就要問下佢地既GPA啦我又唔明點解間hall起碼有一半人GPA唔過2.5嫁喎(我真係冇聽過佢地有人過3)，可能係偉倫比較大愛啦，intellectually disabled都收其實偉倫最大特色唔係淫，係個個都弱鳩智囉佢地講野硬係一舊舊

至於戈啲幾廿個鐘唔比fm訓係咁鳩屌你就不在話下啦...

d死差佬肯撚定係呢種人做，以為自己特權階級
黑警死全家，bully正人渣

屌你老母
最撚憎呢d用hall culture合理化所有野既on 9大學生
真正既hall culture/education 係正向咁train一個人成為一個負責任 有leadership既人
而唔係比你地去仙鳩人囉
你班大仙落地獄啦

呢啲文化可以存在咁多年真係好神奇
又唔係收得埋但係反既人永遠唔多

好撚似政府講野

蘋果日報都叫tabloid?
司馬昭之心路人皆見

0.00 grad到咩

其實我係當hall係一個床位咁睇以前住hall無同任何人打交道，招呼都唔撚打，我個roommate仲頂我唔順搬走左，其實你睇得夠開，開仙人mode乜7都唔理無人迫到你

垃圾 同警犬冇分別

食女喎

作為一個細細個已經喺外國讀書嘅人...
以前讀書時期, 喺我嘅世界只有英國美國top 10, top 20嘅大學

香港嘅所有大學, 所謂大學...sorry, 根本真係從來都沒有放過在眼內, 諗都未諗過，完全唔知係咩嚟

o個個距離...大概就係
英超歐聯，同香港足球聯賽之間嘅距離.....

cls 垃圾文化

有冇偉倫堂現莊既醜聞

踢出校啦，影衰我地呢啲大學生

今年偉倫有幾多個fm

港大之恥

光復港大先講啦

呢間hall嘅warden同tutor一樣咁罪大滔天
之前GY絲打猛咁投訴，都無動於衷
係放上連登之後，就極速主動聯絡絲打
我屌你老母，請問偉倫堂嘅warden同tutor，同警察投訴課唔理北區醫院酷刑案有咩分別?

完全唔明點解入宿都要做咁多on9野

返個學姐

我係住過新啲嘅hall，嗰到所謂大仙都係得個名，大家都係平等相處，好難想像同為hku hall會咁仆街。
如果fm自覺chur唔起，頂唔順仙制，最好就唔好揀傳統hall。

垃圾文化
點解仲有咁多人崇拜ocamp住hall依啲嘢

想當年我住嘅hall係有所謂仙制
但我自己又覺得唔係人哋講到咁恐怖
大家都係和平相處 唔會鳩鬧或者玩啲無聊嘢蝦人

以前一路覺得hku hall嘅ocamp/平時唔會玩啲on9無聊嘢
覺得佢比其他u嘅hall特別 有佢嘅存在價值

但睇完WL做嘅嘢 就覺得好撚白痴
完全明白點解外人會咁憎hku嘅hall 影衰晒

Lm

又想洗白
算鳩數啦你
見到有人比人欺凌你唔出聲 選擇袖手旁觀咪又係幫兇
真係唔認同間hall嘅價值觀你大可以quit
成日講啲hall同firm好齊心 即係意味住你都係認同間hall嘅價值觀先住落去架啫

跟距離派就好
好似bu咁咪好囉屌

巴打好tough

真係好撚多垃圾做大學生
好撚痴線

Bu一樣係精英制 每層hall tutor 有得比分

推到佢地仆街

今晚7點人鏈

唔係抽籤架咩佢地

pish

哇屌 hall啲「文化」真心好on9

拎支槍逼你咩
唔想陪佢地玩咪直接say no
住hall唔一定要理佢地

真

仙制應該冇咁嚴重？

未爆單野鬼知有人比人欺凌咩...
無人講過間hall好撚firm
如果你咁諗就推論到我認同間hall既價值觀你都幾on9
十足十啲廢老語氣咁唔認同大可以quit
同埋網上匿名既我洗乜撚野白？
你估個個好似你咁係連登刷存在感咩

Hall cul

欺凌我唔知 淫亂一定係
利申 住過

唔好講笑啦
WL不嬲出哂名多欺凌多仙制
年年硬係有幾單柒事架啦
我就唔撚信咁耐以嚟得一單欺凌呀
WL年年啲宿位多到咩咁 唔洗下白仲會有FM入嚟比你地班大仙撚咩
算罷啦你
事實上唔認同真係大可以quit
住第一年唔quit可以理解
fm初入u想有朋友好平常
但當住第2 3年
見住其他人比人蝦而唔出聲 暗地裡都係幫兇
同埋WL成日講琴自己好firm好齊心架wo
咁快忽然又轉軚啦

近呢兩年除左blacky仲爆過咩野
睇你口吻都唔似係kongu
住左一間hall轉hall又要做多年fm架啦
新既hall會expect你參與hall function 會曬好多時間
所以咁多人唔轉姐
同埋想問有咩人會將好firm掛係口邊咁講令你覺得偉倫話自己好firm

傳咗咁多年都仲要入去自殺
關我撚事

共產黨呀宜家？
同中國要boost經濟唔理民生有咩分別
宜家兩件事有衝突咩？
on99

Wei Lun殺hall啦

啲樓節嘅相同片你都可以覺得冇問題
除bra 推人落荷花池 全日性服務 人地瞓瞓下淋凍水落人地度
呢啲相同片覺得冇問題咁我冇野好講
我係HKU仔 就係因為咁先唔住hall
揀咗報龍華
原來睇口吻都知係唔係HKU
真係第一次聽呀ching
Reg Day WL hall booth啲片同相 都話自己好玩得又好齊心架啦
唔係點引fm嚟住呀
因為唔想哂時間所以寧願住喺一間會有欺凌事情發生嘅hall
咁我都真係冇野好講啦

識得有frd真係洗腦到仆街
同黑警一樣
覺得自己做緊嘅嘢冇錯
話係咩「訓練佢地面對第時出黎社會要面對嘅情況」 合理化欺凌行為
我話真係有必要咩
比人地到時自己經歷先算唔得咩
佢係咁話係一種鍛鍊/磨練黎
真係覺得自己做緊好事
好撚恐怖

Jm9

港大係咪想俾錢cum熄件事啊？？起碼踢咗d大仙出hall先

偉倫最柒都係逼人做唔想做既野姐
比人推落荷花池 如果係比人推果個提出咁玩你會唔會覺得係欺凌？
全日性服務，得張相之外你仲知道啲咩？你估真係雞竇提供性服務咩得張相架炸傻仔
我不嬲覺得間hall啲人做啲野好無謂 所以我都話想講呢啲人唔值得曬時間討論 特別宜加香港發生咁多事
reg day d 片有邊間hall唔係咁sell自己啊咁遲啲外國人睇到香港既宣傳片又問你地唔係好齊心好firm架咩你想點答啊
但欺凌同on9係兩樣野嚟 今次呢單野真係鬼知佢係欺凌咩 隔撚左成年先講話有hard feeling

不過warden係真係要做番啲野處理

上面有件wl狗洗白不成
腦羞成怒

唔單止10樓
13樓男層都好多欺凌 fm要「過足一年o」

想知偉倫其他樓係點

咁咪認咗齊心同firm囉
原來你覺得張相冇問題？
咁我終於明你嘅價值觀啦
更加覺得唔需要同你討論啦咁
唔怪得知WL出名淫亂啦
原來你地都覺得呢啲事係正常
覺得做啲野無謂又唔quit 呢下好野
全HKU得一間hall咩
原來你覺得人地瞓瞓下冇啦啦倒凍水
呢啲只係on9行為
咁我都廢時哂自己口水
WL繼續咁 咪睇下到時幾時執囉

同埋原來你覺得迫人做啲自己唔想做嘅野唔係欺凌只係on9
大家講嚟都哂氣
條道德底線根本完全唔同

班仆街同共產黨冇撚分別

講咗咁耐都唔知講緊邊個

講咁耐 人又無 名又無

光復hku hall未

點解要咁做
心理有問題?
hell o個啲 虐待狂黎?
訓係度比人坐 拍AV咩
點解呢啲文化仲可以keep到

因為大仙有絕對話語權
想點做就點做
偉倫堂啊偉倫堂啊

咁以後無人入會點
由今年起 咪撚再入啦

btw 啲乜Q大仙有無樣睇下
唔敢相信平時係街見到正正常常
文青look大學生
係玩開呢啲野..

有追POST 的大仙出黎未?
夠膽做 夠唔夠膽認?
定係全部做曬警察叔叔啦

好過份。不過作為一個入得大學既學生，係咪應該有獨立思考同拒絕能力，被欺凌1次半次無可厚非，咁變態既地方都可以住到1年、係咪痴線架？

當年我入大學都自行杯葛ocamp ，因為迎新日已經發現freshman 就要被玩，再出埋小報小鳩班學長。大學生唔該比啲勇氣自己啦！沈默就係幫兇。

lm bin

聽到大仙呢d稱號都覺得戇鳩，幾多歲人呀

之前嘅post有巴打起咗其中一啲人嘅底

[文長慎入，有圖] 港大舍堂欺凌Freshmen (2)

［文長慎入，有圖］港大舍堂欺凌Freshmen

同組爸組媽 個名閪到震

一齊好多年個個？

樓主最尾有話講出黎只係fm想入hall之前諗清楚
如果接受到/想玩呢啲先好入
欺凌係講緊GY絲打

到底呢d事點解會發生咁易比人蝦架咩
網絡年代有咩事咪掉上網囉居然會照早

見過最癲嘅post有講:
比人剪光頭
每月收＄500樓費
要送PS3,電視,夾夾埋埋洗左幾皮
樓board上面寫住: "小鬼比狗還要低賤" 等等大量侮辱字句
想知更多可以入去睇
HKU住hall請諗清楚

偉倫堂d仆街野當年傳到我個間咁遠都好多人知
利申：沙田大學

巴打係咪十三樓

我嘅尾二係sky lee

啲行為我以為係黑警

所以你話佢唔係嚟洗白我都唔撚信啦
仲要話得呢單先知欺凌 咪撚玩啦
佢做fm嗰年咪一樣受過
只係佢條道德底線低到咁 我都唔知講咩好

係~當年都有同學入左Sky Lee 之後仙制仙上腦
成日對同學d 態度就好似d 仙對FM 咁

係呀
成班好似上緊"自我提升"果d 洗腦課程咁
講到對FM harsh 只係想"訓練"FM
或者咩都撻團隊精神出黎兇人
你只可以服從d "仙"
如果你提出質疑就係你問題咁

如果hall life 太chur
有時我都唔明點解仲會讀到書
有d hall 會半夜叫晒層樓d 人睇波/ 玩
拉隊成層樓落去半夜食宵夜/四五點飲早茶
第二日d 人自然會走晒朝早堂
然後到就黎交功課時更加唔識做
又問人借assignment 抄……
(可能我成績差唔係自修天才啦)

呵莊無一個係無辜

點解可以咁啊
究竟乜撚野hall文化

push
住緊傳統hall
chur 係chur嘅 練波搞function
但係啲大仙一定唔會咁對我地
好多都對我地好好
唔知點解偉倫會搞成咁

個post啲人話係十三樓

absolute power corrupts absolutely 權力使人腐化
仲要學校都唔理 更加為所欲為

應該係同一個

D大仙好驚比人爆料啊 mon到實捉緊鬼 仲亂屈人

偉倫樓狗西唔係依加先知嘛
成班扮黑社會既狗西

利申 聽唔小朋友訴苦

13-14 hall莊

連689都回應 請問偉倫堂回應咗未？
warden真係連689都不如

16 local

小心等陣又有人屌你分化呢兩個月見唔少 嗰頭係ig post反送中打卡轉個頭見到佢係其他ig網絡欺凌人地

其實呢幾年WL Hall 真係冇爆過乜野喎！
有人知，不妨分享吓！
我亦重未聽過 WL 係最差嘅 Kongu Hall 囉

冇爆過咩都講得出 平行時空？
絲打有冇Google過偉倫堂

估唔到今時今日都仲有fm唔睇連登

唔睇連登都算 連報紙都唔睇咁都做到大學生
究竟佢哋點pass通識

Warden回應未呀 紙包唔住火㗎

所謂hall文化 其實要仔細研究入面個結構
極重階級觀念
短期灌輸大量帶強烈意識形態既觀念
踐踏對方尊嚴 重覆批判正確價值 歪曲思想
借hall文化之名製造階級觀念
以階級製造地位 以強權顛倒黑白

名呼其實就係洗腦
同老鼠會 邪教組織既策略如出一轍
呢種文化出現係大學後果係好嚴重
係社會上 有呢種文化既環境 背後都有人識得控制
起馬搞手都仲叫做會把控住個局黎謀利益
而參與既亦都係貪心居多 出事冇得怨

大學生都係至在留個回憶
你老味玩思想控制
搞納粹如果把控唔住後果係好撚悲慘

最搞笑係佢地係hall o camp同人講偉倫冇仙制 同啲黑警一樣擘大眼講大話

呢條女真係賤到仆街
Bully自己同年樓友搞到佢地走曬
搞完同年仲要搞d新入黎樓友
成日用hall culture撻人實則欺凌

係hall仲有個傻仔男朋友
成日係hallmate面前喝佢
不過成日比綠帽佢戴入面好淫亂

樓上個條垃圾本身諗住扮做下文宣扮下發夢洗底
比人串兩句就即刻忍唔住係咁屌人發脾氣
eq低到連上網打字都沉唔住氣 想像唔到real time face to face conversation個人會有幾無腦幾唔得體
其實都反映左呢個hall有幾柒
完全成唔到大事 咁大單野都唔扮死狗 以為自己林鄭咩

More

要搵之前啲狗公狗乸去睇返blacky個post跟住會見到好多大仙相，不過好似都grad哂

半夜發夢聽過佢叫床
不過唔知同邊個

痴撚線

港大玩埋啲無聊嘢

連政府、差佬、共產黨都敢反，驚呢d hall仔把撚，fm應該聯合再攞埋其他hku人支持爭取正常hall life，呢個年代，尤其大學仲可以容許極權同階層性剝削？

呢d權威主義者出黎社會都欺壓人既仆街黎

發現好多偉倫嘅人驚到停用左fb

梁振英係咪蘋果fan，剩係睇蘋果日報

咁好似幾正，想俾佢當狗呼喝

權力使人腐化，不變道理

仲有MO圍屌大會
不斷洗你腦要你服從宿堂文化

咁你自己又有冇 Goggle 過呀！
樓上講到每年都有事，但我唔見有囉
所以想知多啲啫

絲打唔洗勞氣
幫你google同整合左 睇下啱唔啱
2019
港大偉倫堂爆性醜聞 女宿生控訴遭要脅半裸拍片「陪酒」

2018
【港大藏屍】偉倫堂疑為第一現場 大門鋪滿報紙遮內裏情況

2017
係偉倫堂改變佢定佢根本一直呃我？(2)
（臭雞玩hall玩到比帽人帶仲call狗公整假對話屈返事主 ）

HKU住hall請諗清楚
(偉倫堂Fm指被杯葛 大仙亂鬧人 每月收$500樓費 仲有人指要比人剪光頭 送PS3電視 共花費數萬元)

2016
偉倫堂宿生燃點香薰誤燃窗簾 消防一度疏散宿生

2012
偉倫堂男宿生偷拍三女宿生沖涼

歡迎補充

2019
[文長慎入，有圖] 港大舍堂欺凌Freshmen

(事主喺偉倫堂居住期間不斷受到「大仙」生理同心理上嘅折磨 兼對性騷擾事主 班欺凌者仲食埋事主啲錢 事主向舍監、導師投訴 但佢哋不但唔處理 仲包庇欺凌者)

港大偉倫堂爆性醜聞 女宿生控訴遭要脅半裸拍片「陪酒」

屢遭高年生「小圈子」欺凌 女宿生決退宿割席

稱向偉倫堂導師投訴獲覆「舍堂生活就係咁」 被欺凌宿生冀港大正視事件

2018
【港大藏屍】偉倫堂疑為第一現場 大門鋪滿報紙遮內裏情況

2017
係偉倫堂改變佢定佢根本一直呃我？(2)
（臭雞玩hall玩到比帽人帶仲call狗公整假對話屈返事主 ）

HKU住hall請諗清楚
(偉倫堂Fm指被杯葛 大仙亂鬧人 每月收$500樓費 仲有人指要比人剪光頭 送PS3電視 共花費數萬元)

2016
偉倫堂宿生燃點香薰誤燃窗簾 消防一度疏散宿生

2012
偉倫堂男宿生偷拍三女宿生沖涼

其實香港啲大學interview係咪唔睇應徵學生嘅人格？

近呢三年都知道，2016年啲咁嘅新聞都當就
我只係見樓上講話每年都有大事，我好奇想知啫！原來都係作大

係唔係大事 每個人定義都唔同嘅
可能大仙你玩開 自然覺得冇咩問題啦

玩唔玩開同有冇分寸係兩回事
玩得唔係代表要玩低俗野
但有命案同火警就唔關低俗野
連呢兩樣都未分清
不要你唔係 kongu
亦都唔係大專生

Wl 個朵同香港警察一撚樣架啦

近廿年前偉倫嘅，當年正常喎，無呢啲事
利申，女堂友，非10樓

據聞偉倫今年收得1X個人 要打電話r冇報嘅fm入

主要睇樣同interhall幫唔幫到手拎champion
性格唔啱玩/唔肯服從咪杯走你

呢個真 身邊有fd收到佢哋電話

睇得出你用學歷黎睇一個人就知你有幾膚淺
即使只有呢一單 都睇得出偉倫嘅hall culture有問題
更何況宜家愈黎愈多受害者企出黎
我諗唔係一朝一夕就形成到

膚淺呢樣野只有膚淺嘅人先用
有學歷嘅人係講有幾多修養
我唔係 support 呢類 hall 文化
都係膚淺嘅人先會做
膚淺嘅人e家四處都係
你一隻手指話人
四隻手指話緊自人
我只係覺得每件事都要證據
唔係每年發生就唔好講到年年都爆大事
叫你數又只係數得嗰幾年
你知唔知WL已經有25年歴史

巴打由佢單機啦 唔洗咁認真覆佢
佢好明顯係扯開緊話題
總之呢一單就好撚大件事
一定要幫絲打討回公道

Hall cul唔啱其實應該唔好做加quit hall

咁既樣都話正?
見到佢d 相扮可愛都想嘔……

MO 真係垃撚圾!!!
唔明點解要係咁刁難人
如果第時呢班大仙畢業後有份工
成日俾班teammate 閂埋房門開會時係咁圍插
我想問呢d 大仙會唔會因為當年受過MO"訓練"就會覺得無問題?

你呢啲咪係唔夠人講囉

這麼醜的妞 佢條仔點食得落

痴撚線推爆佢

隔離post有起底

沒有一個是無辜
推!!!

近朱者赤，近墨者黑。
退hall啦，群班禽獸，只會令你既大學生涯黑暗，除左仇恨乜都得唔到。
近D正氣既既人做朋友，一樣學到好多野，大學生活會開心好多

推啊！！
起曬班仆街底plz

咩「一隻手指話人 四隻手指話自己」
屌 咁大個人都講埋啲咁小學雞嘅嘢
點呀偉倫狗 唔好再上水啦 盞顯得你哋幾咁弱智
讀到大學又點 你呢啲咪就係高分低能囉
我係你哋就縮返入老母個閪度
諗下點同班受害人道歉好過啦 柒頭

利申:三大

偉倫狗唔夠人講負皮我
咁你哋真係弱智丫嘛
宜家袋錢入你哋袋呀

算啦 唔好撚理啲弱智
讀到大學又如何 佢哋只係班高分低能
宜家大把成功人士都quit u 甚至無大學學位
外國人唔會覺得一定讀到大學先係成功
係香港咁嘅功利社會先會咁諗
班智障無批判性思考先會覺得學歷勝過一切
你睇hall culture咁多戇鳩嘢佢哋都肯服從就知佢哋做嘢唔用腦
Sor 可能佢哋連腦都冇

越自卑嘅人越想見到成功人會失敗
從來只有咕哩、低下工人滿口粗口
如果我都屬於高分低能
你地就低分無能
自卑嘅人先會低賤地對人人身攻擊
我鄧你地老豆老母可悲

你知唔知你講緊乜
宜家係你人身攻擊樓上嗰位巴打嘅學歷先喎
咁你咪係你口中所講自卑嘅人囉
仲喺度惡人先告惡狀
偉倫狗真係滿口歪理 毫無邏輯可言
好心你就唔好係度死雞撐飯蓋啦
成個連登都知你哋柒晒啦

越無能嘅人先會用所謂hall culture欺凌人

樣衰都唔係問題 心地善良先最仆街

巴打 你確定班八婆心地善良?

心地差

打錯

推 哩啲大學生真係影衰哂大學生身分 垃撚圾

好撚on9 到底咩垃圾文化黎